( 網購達人入 ) 外國有咩網好似carousell咁可以買二手野?

求救

ebay

咪睇咩國家

Facebook group

google "second hand + 國家名"

otherwise find in Facebook

Gumtree

歐美 英文國家 睇得明

個個國家都有唔同二手網站 多數都係睇返唔同區去睇二手